［美國大選］Trump表示：未試過有候選人贏晒佛羅里達州同俄亥俄州都會輸，而我贏晒呢兩個州！

又係攞唔到上庭既意見

咁到底嬴到未?

仲要唔係險勝係大勝

[12月07號]美國大選新聞總匯

[12月08號]美國大選新聞總匯

[12月09號]美國大選新聞總匯

從來無現任總統攞七千四百萬票會輸

做左歷史第一人

冇選舉舞弊根本冇可能輸

係73勝

基本上川普係大贏

我準備78歲坐監喇 你話呢

咁淨選兩個州得啦

其實試過

一齊坐

不過死咗

即係拜登唔夠270？

一齊